今晚可能的風向：運動降溫

星期日先有大型遊行，前日歐盟通過馬格尼茨人權法，沉日有大商家公開要求林鄭下台，譴責何已完動議得到通過（建制派分裂）
由街頭抗爭發展到全方位同國際級對抗中共運動
前線損失當然是令人心痛
不過放負前，前先回憶下個運動發展情況

推

啱去完樂仔個度，好撚多人喔。點降温法啊，就算無勇武，每星期都遊行我都會出來。堅持到底

降溫？有出街既人都唔信啦

降未降，你估韓國人光州之後不停示威示足8年呀，根本而家要做嘅係黃圈，重建連儂牆，攪大杯葛藍絲行動，一星期幾個集會純粹係迫到有心有力嘅人變做無心無力，一星期一次活動咩都夠，一係攪18區和你唱，放映會都好過不停集會

氣溫係降咗啲

抗爭融入生活唔係得把口，我日日都做緊